大家最想係邊到丟生根落地？

最憎食生根

睇咗想邊度落地生根

丟晒佢

花瓣飄落下遊生根

屌，真係會睇錯，好神奇

英國

我地南亞人緊係黎香港插旗